請左30同31號大假

今日決定咩都唔做 聽日射曬啲波比同事

想問下放咁多日有咩做好？唔想日日坐係屋企

請完大假 再返公司做野

番工啦

不了

如果真係冇野做就買個茶上去坐

31號要請架咩

煲劇同戲la

垃圾公司星期六要返工

毒撚咪又係自己一個 請咩假姐 又無女陪

吊頸都想抖下氣

巴打有咩推薦

呢D時間最清閒死都唔請假

垃圾公司 唔清閒都唔會比你請到假

打機睇戲煲劇做運動散步訓教，梗有樣你岩啦掛

Good